（笑撚死）武漢爆發新型不明肺炎，是否“嗅”到美國生化戰的味道？

【警急！】武漢爆發新型不明肺炎，是否“嗅”到美國生化戰的味道？

三、必須警醒，美國佬有選擇“生化戰”的可能

一是，從美國的戰爭樣式選擇看

自海灣戰爭以來，美國佬今天打這個國家，明天修理另外一個國家，今天打“外科手術式”戰爭，明天打“非接觸式”戰爭。

美國佬在不斷創新戰爭樣式，但大家發現沒有：

第一個問題，這些都還是“熱戰”，都是化學能毀滅為主，雖然美國佬在戰爭的第一現場獲得了絕對的勝利，但其也嘗到了“熱戰泥潭”的苦果！
這也就迫使很多美國戰爭狂人在想其他渠道！

第二個問題，大家有沒有發現，美國佬都只是在打小國，甚至連地區強國伊朗這樣的，都不敢玩“熱戰”。

美國佬這就面臨這樣一個尷尬，和大國之間，核戰爭不敢打，全面戰爭也不敢打，打個代理人戰爭，其他小國也變聰明了，比如菲律賓，不上他的套，再說，打個代理人戰爭，也解決不了美國佬對中、俄的根本打壓目的！

二是，從美國佬的戰略企圖看

筆者估計，現在應該是有九成的國人相信了，美國佬就是要千方百計把中國的民族復興的進程打掉，要中國永遠做一隻被其薅羊毛的老實山羊！

特別是特朗普上台以來，已經打了很多組合拳，在多個地方和領域出拳，貿易戰、金融戰、科技戰、新疆、西藏、香港、台灣！

但經過這些激烈的過招，美國人沒想到，中國人如此能抗如此能打！

這除了堅定了國人的信心，但也要看到，美國佬會變招，只會更加極端、更加隱蔽！

特朗普已邁出了視國際規則和世界道義為“糞土”這一步，可恨的是，他這樣做，反而在美國國內支持率不降反昇！

這就預示和決定著：美國佬下一步只會對中國出更極端的招！

三是，看到美國佬想幹甚麼並不算個事，關鍵是搞清楚美國佬下一步可能幹甚麼

有很多觀點認為，美國佬可能在網絡對我發起網絡戰，也有很多人認為，美國佬可能對我發起太空戰！

這些戰略憂患都非常對，早做準備就更對了！

但大家真正不能忽視的是“生化戰”！

一是，盡管網絡戰也很隱蔽，也是無形無聲，但是有兩點也限制了美國佬在網絡領域肆意妄為！
第一，能查出來誰挑起戰爭！現在的網絡技術，不可能不知道是美國人幹的，既然知道了，對方就有對等報復的可能！
第二，美國如此依賴網絡，而對方一旦報復，他也不能確保自己安全，他也“傷不起”！
太空戰，美國更加面臨這樣兩個問題！

二是，美國在“生化戰”領域擁有你想像不到的優勢！
幾十年來，美國利用自己的霸權優勢和對世界軍控的掌控，千萬百計阻止其他國家獲得“生化武器”！
而且，很多國家認為“生化武器”違背了人道，忽視了它對霸權的戰略威懾作用，甚至很多國家在這個領域自解武裝，這甚至也包括我們！
而美國眾多國家實驗室，一刻也沒停過研製“生化武器”！大體可以判斷的是，其他一些想上進的國家與他的差距比“核領域”的差距還要大得多！

這很可怕！

三是，“生化戰”的輻射後果，美國人很渴望

首先，“生化武器”，直接危害的是人的生命，這比戰場上的流血恐怖多了，並且是你不可預知的恐怖！
接著，撕裂的是人與人之間的親情，病毒一大作，人都不敢正常交流了，那還有團結起來抗敵的條件！
再接著，搗毀的是社會穩定和諧，讓你亂！
最後，就是衝擊你的執政，顛覆你的國家！

這就是美國佬企圖追求的“四步曲”！

尾聲

武漢不明新型肺炎還在“飛”，我們最後肯定能戰勝它！

但真有必要從民族和國家長遠全局憂患起來，假如一旦是遭受了美國佬的“生化戰”呢，特別是“智能”＋“生化”＋“基因”的組合拳呢，我們可有把握？！

也不要幻想，特朗普不敢幹你不敢想到的事！

來源 :

美國佬可能在網絡對我發起網絡戰

你邊位

美帝亡我之心不死

入來推十下！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

美國自己都有個案點解釋

蝙蝠就你哋食，病毒就人地放，搞撚笑

係囉 美國佬迫班7頭食野味囉

念力戰，咒術戰

美帝

無fact無邏輯民粹膠文 不如話中共蝙蝠係美國產 封城係美國命令 咁你條3毛直接同中共一齊收皮啦 何必搵咁多人陪葬

Batman去左武漢

一定係啦
美國佬背後有蜥蜴人影子政府
今次武漢事件仲唔係D外星人玩緊 plague inc 選左中國做 start 咩

美國佬 plum island 隻 lyme disease 都爆到周圍都係

呵屎唔出瀬地硬

美國第一個感染者已經可以出院，其實假設係美國生化武器都唔係無原因，兩次沙士都係中國發生，今次出現時間唔遲唔早岩岩好係打緊經濟戰呢段時間出現，係正全國高鐵心藏爆發，不過無論係天譴定人為支那人都係抵撚死

唔食又點會有事呢
冇人迫佢地食蝙蝠喎

其實世上個個國家都會食野味，食蟲都大有人在，問題係點樣處理食物先係關鍵，原隻上先痴鳩撚線，唔死都幾難。。。